早兩日飲夜茶，反左個藍絲古惑仔台

大大聲話差佬都係打份工
十幾勾仲要霉到飲夜茶
我火撚滾
兜篤彈飛煙落佢杯香片到
幾撚準
佢即刻拍台響朵問「你邊撚到」

新細界呀仆街
黎手就反佢台
掟張銀紙落佢嗌塊單
再嘈埋埋你單

做人要有良知
咁撚無良都講得出口係咪行撚大左呀
2019年我請你飲茶
請撚埋林鄭飲茶屌你老

今次無484